\begin{frame}
\frametitle{Innovations}

\begin{itemize}
\item Système de paquetage RPM, facilitant grandement le déploiement et
la maintenance des applicatifs déployés sous Red Hat
\item Donner une visibilité réelle au logiciel libre dans le monde des entreprises
\item Démontrer que le logiciel libre pouvait remplir de vrais objectifs de qualité et
de performance.
\item Créer un nouveau modèle économique autour du libre
\item Utiliser la communauté pour le profit et la maintenir pour perpétuer
un cercle vertueux
\end{itemize}
\end{frame}
